DSE雞收到poly civil hd 求指點前路

收到poly civil HD offer 成日見到有人話civil 飽和 讀hd 又好似要好好成績先可以上degree 本身份人比較慢熱 驚入左去讀 未識到人 佢地已經分晒組 同埋想識d想上degree既人 想問下有冇人都係入左呢科 可以先交個朋友 返學有個照應 唔想做毒撚

Civil如果都話搵唔到食咁其他科真係得收皮

佢地係驚你去爭飯食先咁講

thx 巴打

本身諗過去報其他asso 但依加應該去交錢accept offer 依加想搵下有冇同學仔相認

小毒自推 求相認

推